要注意，太水和太乾之間有一條細微的界限。 自己製作楓糖漿，不傷害樹木Tim MacWelch/戶外生活| 2021年2月7日|大眾科學 
 乳清是牛奶中含水的部分，在奶酪製作過程中分離出來。 最好的蛋白粉:瓶裝的營養更佳|Carsen Joenk | 2021年1月11日| 
 他指出，章魚在水中“接觸一切”。 觸摸可以讓章魚預先品嚐食物喬納森·蘭伯特，2021年1月4日，學生科學新聞 
 復活節島，島上標誌性的雕像被海水侵蝕殆盡。 真實性與保存壽命:哪個更重要? |Nick Fouriezos | 2020年12月11日|Ozy 
 因此，設計方法來研究生活在水中的膜狀物種是推動科學進步的途徑。 larvacean的水下“鼻涕宮殿”擁有精緻的管道|蘇珊·米利烏斯| 2020年6月15日|科學新聞 
 他說，他看到垃圾搬運工回到坑裡，釋放出大量含水的淤泥。 兩名德州監管機構試圖執行這些規定。 他們被解僱了。 David Hasemyer, inside eclimate新聞，2014年12月9日，每日野獸 
 當多個水樣腹瀉病例在一個村莊傳播時，醫生們擔心這是霍亂。 唯有希望對抗埃博拉Abby Haglage 2014年8月27日 
 聽到許多人咳嗽，看到他們揉著溼潤的、刺痛的紅眼睛。 儘管午夜宵禁，弗格森再次發生街頭對抗警察|Justin Glawe |014年8月17日|DAILY BEAST 
 這幅畫描繪了一個位於灌木叢地上的廢棄的德克薩斯油田，一個古老的鐵路路基和一條在遠處匯合的水渠。 Rackstraw Downes的藝術和散文是同一個天才的兩面|比爾·莫里斯| 2014年6月4日|每日野獸 
 在《指環王》中，主角貞子死於井中，從水裡的墳墓中歸來，縈繞著生者。 Jake Adelstein, Nathalie-Kyoko Stucky | 2013年2月23日|每日野獸 
 其中有水的地方必枯乾，一切挖池捕魚的都必悲哀。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 然而，當你走近它的時候，那含水的面紗似乎把他們蓋住了，就像新娘身上的泡沫薄紗。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 當我往後退的時候，那含水的面紗就消失了，當我走近的時候，它又重新出現了。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 他又一次沉沒了，經過了巨大的努力，勇敢的水手們才成功地把他從水裡的墳墓裡救了出來。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛 
 龍眼有點小，但也很白很嫩，雖然味道很淡。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛